[美國大選] 如果香港加州美國，我地就有11席眾議院+13張選舉人票

13席既選舉人票
僅次於大搖擺州紐澤西州同維吉尼亞州
並略多於今屆既大搖擺州州威斯康辛3票

上屆區選 有60趴選民投比泛民
即係香港將會係一個深紅州
比德州更加深紅
川普今屆係德州有52趴

今屆川普過60趴就只有
阿拉巴馬 田納西 奧克拉荷馬同西維吉尼亞州

即係話兩黨都會撥取大量資源討好香港
以換取我地香港呢13票
一個11票既亞利桑納都可以影響結果
我地有13票既力量 將會震撼美國政壇
而香港有發達且獨特既海港配套 可以增強美國係東北亞既影響力
呢點亦都係民主黨想要既野

而我地香港有發達既經濟體系
可以緩衝到加州同紐約州 削弱民主黨既影響力
呢個都係共和黨一直想要既野

所以香港加入美國成為51個州 其實先係真正既兩黨共識

標題打錯：如果香港加入美國

台灣有3x張添

之前有民調
香港人係比較支持拜登

只有台灣係比較多人支持Trump

香港比較多人支持拜登是因為
藍絲支持+左膠黃絲又支持

如果中國加入美國 就會有500張選舉人票

台灣32 會擠下佛州係美國第三大州
香港係14大州 會擠下亞利桑納州

台灣可能無
但香港呢13張係真係計人口計出黎

等埋呀，美屬香港仲未點票架

一早講左

誰能成為美國的第51州?

如果如果，真係有如果，藍屍就末日啦

一張票都未撚點 仲離譜過亞利桑納

阿Trump等我

我地係咪要拎住呢13票勤王

假如四川省一億人口要求加入美國

加州4000萬55票
一億人我諗應該有80票

In God We Trust.

到時香港人口唔只7百萬

如果香港係美國嘅州 香港人都係投拜登

我只係一個地方聽過用"趴"字

點解你覺得投泛民=投trump?

癲少陣啦cctai

趴你老母

如果係真 侵侵第一任期都做唔到啦